［絲打入］避孕藥有冇副作用？

我女朋友想試下食藥

但上網睇完有d又有 有d又冇

有冇食開既絲打比條明燈我行下

有，條女食開
對波大左

新藥好似已經好細

對波係大左

你想條女試唔係條女想試

我女友之前食過三個月
頭兩個月都冇咩野
第三個月話睇野有d模糊
停左冇食個零星期就冇返事

過左一排又試過食
但今次1個月就黎料 又睇野開始模
停藥又好快冇事
跟住就冇食過